坂道46系囡囡貼圖區（７６）もしも願いが叶うのなら どんな願いを叶えますか？

僕は迷わず答えるだろう もう一度あなたに逢いたい

外は花びら色づく季節 今年も鮮やかに咲き誇る
あなたが好きだったこの景色を 今は一人歩いてる
理解り合えずに傷付けた 幼すぎたあの日々も
確かな愛に包まれていた事を知りました

逢いたい 逢いたい 忘れはしない
あなたは今も 心にいるから
ありがとう ありがとう 伝えきれない
想いよ どうか 届いて欲しい

朝の光に目を細めて 新しい日常が始まるけど
気付けばどこかに探してしまう もういないあなたの姿を

何も言わずに微笑んだ 優しかったあの笑顔
生きる苦しみ喜びを 何度も教えてくれた

溢れて 溢れて 声にならない
あなたを空に 想い描いた
泣いたり 笑ったり 共に歩んだ 足跡 永遠（とわ）に消えはしないさ

嗚呼 果てしなく また巡り逢う命
もしも願いが叶うのなら もう一度…
逢いたい 逢いたい 忘れはしない
あなたは今も 心（ここ）にいるから

ありがとう ありがとう 伝えきれない
想いよ どうか 届いて欲しい

声も 温もりも 優しい微笑（ほほえ）みも
心（ここ）にいるから 逢いたい

正評留名

留個名先

為愛佳打打氣

祝佢早日消失

留名

我想跟愛佳說句「加油」呀！她的壓力必然好大。先不要考慮她做每一個決定背後的原因，不要去 judge 她做得好不好，我真是好想跟她說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對她施加壓力，想她他一份鼓勵。

BURNNNNNNNNNNNNNNNN

琴日咪有個燒咗

🎉松田好花生日快樂🎉

請自重

我愛你

咪有冬優花囉

茜寶

係咪覺得自己好風趣幽默

第二張茜茜

關你咩事

幾時唔關我事=.=

不嬲都唔關你呢個死咸蟲事

乜仲有人未block

改邪歸正咗好耐啦

我手頭上有你嘅犯罪證據

假的

早
終於得閑上嚟

日文字

又肥 腳又粗又短 唱歌又難聽 性格又差
都唔明啲人鍾意佢乜

青頭好易沉日文字type

點駁

栗子

屎忽鬼想世界大戰

冇追開綠團
日文字性格點差法？

咁你即係覺得其他幾樣係真

我睇過佢開波條片 細細粒有肉地幾正
唱歌實力冇留意 佢地啲live多數唔開咪既
啲鏡頭又黎黎去都係係得果兩三個MB
跳啲神打舞頭髮揈到遠睇分唔到邊個打邊個
覺得1,2單幾好

牙ru唱歌真的不是一般既難聽

有無片 想見識下

1:55開始
佢啲唱啌真係好獨特

又少咗

執柒咗佢啦

不過平手仲咩又升番上去

無升,只係跌得少

毎週日曜11:45～フジテレビにて「欅坂46のあっぷっプリ」絶賛放映中です📺
今週4月29日(日)は守屋茜が出演致します📷
是非ご覧ください⭐︎
#欅坂46
#あっぷっプリ

連我都棄咗了

辣殺驚仲未維護完

Both辣殺 打和啦‼️‼️

好似全match

小萌音

呢啲真係飯其實ok
不過對我呢啲hater咪唔掂lor

飯都唔ok啦 咁難頂

利申非Hater

轉青

中‼️

料事如神

欅強推之恥

ok la
性格點差法?

我知道

識睇左上角未😅

係WO

乜你唔知牙貨而家在日本咩

又老屈

我地9up姐 做乜認真

除咗友香 條片全部都係垃圾

你小智

請問關我乜能嘢事
我由頭到尾都無話過黃亞醜正

有小智就有你

英文老師扮外國遊客問路 00後學生被當狗撚

牙泉：Can u speak Japanese

🎉宮田愛萌生日快樂🎉

平假

要跟上時代嘅步伐呀

希望漢字早日醒覺

巴打俾人趕咗過嚟

講咩

梨狗以外都不了

自吞一打

唔小心講左真心果句

出嚟MK隻抽

now?

要求開live

@失踪人口梓b

去未

梨加會原諒我的
佢知道我只係唔小心

byebye啦傻閪

本音

你都戇撚鳩

🤷🏻‍♂️
應該唔會啦，d news同相自己睇算

發生咩事

睇番個po好似都唔係好多相姐

貼相同news太多掛，俾人話洗版😝

一個Post唔畀貼圖同News重要嚟做乜
邊個趕你走

用黎圍爐

純文字討論

唔通玩自貼咩

最鍾意你嗰個

你係咪無每日讚美西野七瀨呀

貼我白罪無可恕

更新完都未玩得

糞game

咁就改做七仔討論區啦

可能係擺埋一齊貼

牙守最愛

背叛茜茜

個VR好似幾正咁

我只愛茜寶咋

棄驚未

真真都會笑你

又係個個國會議員

阿守：我手頭上有你嘅犯罪證據

糞game トキメキ同キラメキ啲相冇哂

好多bug

整咗咁耐都仲有好多bug

搜尋卡揀完顏色仲係唔會出晒嗰隻色啲卡

唔明點解要分3個category
未覺醒 トキメキ キラメキ

唔好玩糞game啦

超豪華な部屋でランジェリー姿を撮影！菅井友香1st写真集撮影地となったフランス・パリの超一流ホテル「ル ブリストル パリ」パノラミックスイートルームの宿泊費がハンパないと話題に

想抽二人セゾン FNS歌謡祭ver.同エキセントリック

好可愛啊‼

明日の #あっぷっプリ は #欅坂46 の副キャプテン #守屋茜 さん😍
守屋さんはカフェ巡りをするのが好きだそうで現場でもウキウキでインスタ映えに挑戦してくれました♪
みなさん！お約束のオフショットのお時間です🙃♪明日の放送お楽しみに！
#欅坂46のあっぷっプリ

都係靠我影得好咋

咪學埋邪骨啲嘢喇

恭喜你 你都被個人妖追擊人手負皮了

由佢啦負皮我又唔會少忽肉，但佢要逐個po手動按

連出家人也自瀆

躝啦屌你老母

【影片】2018/04/28 ALL live Nippon vol.6
生唱曲目：乃木坂46 16th『 サヨナラの意味』
表演人物：乃木坂46新内眞衣×井上苑子

She就係咁樣負咗我成年 人生只剩下圖區

咁我更加要貼多d貼密d、等佢keep住我負皮先

唱得都ok

好聽過松雞同日文字

你又做過咩攪到佢追擊你

兩登首席白石麻衣推し
This 身份=原罪

明明係你成日黑禾七先

屌咁你一個po出二百幾次相喎 攞你講下笑都唔得？

平時個po都無人講野啦
推po都唔得?

咁之前唔係po入面講，你地講我咪貼少d

從不黑Member
只講客觀事實

不了，係我po太多阻到人，對唔住大家

世界大戰

3ダイヤガチャ必中5星？

邊有咁筍 利申中4星牛屎

5星冬コーデ土生

3星牙泉

po比守足

變態叔叔

3星too =.=

你條女

又唔洗全部圖貼既 個個都係揀啲貼
以前舊登個po未瓜之前定時有人貼news貼圖 依家個po瓜左冇人想上咁解

貼圖冇乜問題 又唔係惡意洗版
唔啱睇咪block 駛乜搞咁多野

毒撚活係自己世界先有咁多矛盾

可唔可以唔好咁可愛啊

Mama Day

Come on‼️
Fight with me ‼️

Lm for Shibuya

老味去咗香港

超絶可愛い あかね

更新完就卡咗喺度十幾次

嘥咗張五星券

你舊菜喎

都係艹艹姐

又屈

菜菜不了

比多張サイマジョ我😑

臭堀谷極都極唔到眼淚出嚟

到下個月文春咪有眼淚

尾關企画真係要做可能要分2-3集

Mk到。。。

火遁・火おこしの術

この後、10:05～NHKラジオ第1「関根勤のアスリート勝負SONG」に守屋茜が出演致します🏃🏻‍♀️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46

《ついに！》満を持して、 #欅坂46 から #小林由依 が胸キュンスカッとに初登場！
スタジオゲストの #ジェジュン と #加藤一二三 らをキュンキュンさせた小林由依の制服にご注目ください！
気になる放送は今夜19:57〜より！
お見逃し無く！

#フジテレビ #スカッとジャパン #ひふみん #ゆいぽん

好青春

開心share都咁多負皮

叫春或表達愛意都會有負皮
定律來的

總之貼野/講野就有負評
圖區定律嚟

佢都係你同鄉

重有迷白

如果由依做咗你工人，每日生活點過

佢唔係好鍾意洗碗 不過成日要洗床單😙😙

你老尾羞辱禾條女

個個都梨條女

《今夜！！》今夜放送の #スカッとジャパン に出演する #欅坂46 の #小林由依 からメッセージが届きました！
小林が演じるのはテニス部に入部した高校１年生！そこで、男子２人組と仲良くなり…果たしてどんな胸キュン展開が巻き起こるのか…！
気になる放送は今夜19:57より！

#フジテレビ #ゆいぽん

本日4月30日(月)19:57〜フジテレビ「痛快TV スカッとジャパン」の『胸キュンスカッと』に小林由依が出演いたします💘
ぜひご覧ください⭐️
#欅坂46
#スカッとジャパン

著起龍袍都唔似太子

Yes Mum Yes Mum

u好嘔心

嘔心之鬼アッシン

もう一度あなたに会いたい

男人老狗

正皮支持

僕たちの戦争都未抽中

護士茜

2shot
點跟

咪玩啦 衝一個event要成皮幾野 點跟呀

打10億

抽咗香香未

中咗

ヤベーイ

隻公仔抽筋？

牙湯上身?

請注意言行

甘夜都甘多負評

瞓啦死咸濕仔

斉藤優里 中田花奈 和田まあや 吉田綾乃

乃團四大醜婦

正皮支持手足表達愛意

負皮反對mk歌詞叫春

深夜叫春係咩玩法?

深夜先寂寞啊嘛

君が 热い恋をするなら 相手は仆しかいない

都係阿守最明我

我一向唔負皮叫春的
對身心都健康
將過分抑壓係心入面嘅感情抒發出黎

留名等睇一日一叫春

昨日よりずっと 今日よりもっと 明日の君を好きになる

#欅坂46のあっぷっプリ がスタートしてから１ヶ月♪
みなさん、番組へのご意見ご要望はこの公式ツイッターに遠慮なくリプライくださいね🙃♪

斉藤千春?

ちはる都叫醜😅
個range都幾大

迪馬利亞

山崎怜奈呢？

只能出現在After PS的人

ちはる算係咁啦

第20抽就中 可以留石等生日了

ちはる邊度醜

支那人

優里邊度醜

個樣

10抽中晒兩張覺兩邊

優蛋係唔靚但唔算醜啦
川p&佐藤楓 最樣衰

有無人覺得ちはる同楓差唔多樣

優里都樣衰依個世界無靚女啦喎

驗眼未

咁又誇左啲

真

《逃恥2》停拍 新垣結衣驚傳閃嫁星野源！

日本女星新垣結衣夥拍星野源嘅日劇《逃跑雖可恥但有用》大受歡迎，唔止帶旺二人事業，更令結衣BB榮封「國民老婆」，TBS電視台一度籌拍續集安排今年推出望延續熱潮，但係開拍續集只聞樓梯響，有指更要停拍，原因係二人真係撻着發展地下情，所以雙方都想低調並拒演《逃恥》續集。

結衣BB同星野源憑住《逃恥》成為大眾最佳螢幕夫妻，兩位主角嘅緋聞於過去年半真係不絕於耳，近日竟然有媒體爆料指二人在今年內隨時閃婚，由於結衣BB下月就滿30歲，所以恨嫁嘅佢趁呢段時間嫁人都完全唔出奇，不過廣大fans對「老婆」嫁人就似乎難以接受。

其實，早前《女性Seven》已報道，星野源突然搬到結衣BB居住嘅同一大廈，而且仲係同層嘅隔籬單位，令戀情更加似層層。

那個了唷

構圖差到

幾時fix番啲写真

乜水？

你握過嗰個喎

黃金週牙

佢咁廁唔記得係正常的

茜茜：阿守，你星期日揸架車嚟車站接我吖

你最廁囉好無

茜茜：阿守你知唔知呀，人呢至緊要係要搵到屬於自己嘅世界，只有搵到嗰個世界，人生先至會有意義架

你地2個都係

唔記得左仲有你

好廁

正皮支持Troye Sivan

禾白：童貞なんですか？

禾白條裙會唔會太短

得 陪真真睇

臭堀而家真係好柒 個Feel泡到

I know she is g before you give her up

就地正法

禾白正到

D人放大打佐碼張圖，會睇到原句係これヲタ死亡の奴じゃん

Wota

仲以為你剩係睇乃

我係剩係睇乃 不過咁啱見到呢單
咁樣直接講ヲタ真係想死

ゆいぽん演技上手すぎわろた

↑

ハッピー

噁心之鬼

點解唔係友香

一生青

8/1発売「欅坂46くじ」の内容が判明！800円×70本で1セット56000円の予約も！平手友梨奈は不在？【ローソン・HMV】

說好的單推
放友香巾未

我搵迷七毒瘤人妖思覺丈就地正法你呀

有矛手足要平狗同賓賓3單推巾

同類互含就有

友香>小池 同我單推無衝突
條巾用黎紀念第一次握手 唔放了

又話留石抽生日

1$ pm

再嘈鍊撚死你

禾想要

咁無理由唔抽埋張guaranteed 佢架嘛
同埋又再一次見證我嘅愛

可惜你個心去咗友香到

禾雀買手信好好笑

靜啦

56000円

執笠清倉

沒有小平就沒有漢字坂

我就覺得呢個世界冇話冇咗邊個唔得嘅

岩牙岩牙
牙平係人 唔係神

【#月刊エンタメ 6月号オフショット】
#欅坂46 「2nd YEAR ANNIVERSARY LIVE」振り返り座談会に出演して下さった #石森虹花 さん #尾関梨香 さん #佐藤詩織 さん。
ちなみに、尾関さん、佐藤さんにはライブの映像で使用された自身の作品についてもお話を聞きました！

#欅坂46 インタビュー企画では、 #石森虹花 さん #尾関梨香 さん #佐藤詩織 さんによる2nd YEAR ANNIVERSARY LIVEの振り返り座談会を実施！
ライブを通して深まった欅坂46の絆や新たな決意。そして、ライブ中にも貫いていた(？)尾関スタイルとは……。
また、今回のタイトルの文字にも注目です！

神 以前都係人

PM未

pm jor

你有lisa都同我爭

邊撚個lisa..

lisa wang

笑撚死

笑撚到我碌地

＜ゲスト＞
石橋貴明
木梨憲武
久米宏
笑福亭鶴瓶
福山雅治（事前収録）
松任谷由実（事前収録）
三谷幸喜

乃木坂46（白石麻衣、西野七瀬、衛藤美彩、桜井玲香、秋元真夏）
欅坂46（長濱ねる、菅井友香、小林由依）
指原莉乃

諗起上次友香俾班489怒睥

邊個敢大膽

向井地

短身矮腳g

唔抵得友香唔洗陪訓

蓮加

下個月去握了

大佬carry我未

閱

一早要講啦

其實一早講好過之前咁樣估估下
不過爆完文春先講

好快畢業

雞雞好慘 被人逼害

要同貨清一齊訓唔著教

貨貨應該係開心到訓唔著

原田 讀書

做乜撚嘢 得46張？

46張係指サイン付きカード

呃錢手法層出不窮..

件垃圾落地獄未

佢同小林幾時組隊Unit叫賓賓ちゃんず

禾喊死左

巨人

私は思いを言葉にするのが苦手です。

誤解されてるなと感じることも多いけどそれも私なので、仕方ないと感じることもあり、

講多兩句都唔肯

佢再講咪越描越黑

沉船客講乜都會受佢

寜願比人誤會都唔解釋

死肥秋搞肥ru好喇

你睇你緊張到

即係冇誤會

講2句就緊張咩

今次仲要鬥快

唔係俾人抽晒啲簽名卡就無，真係on99

寧願一生都不說話

都不想講假說話欺騙你

Why咁對ruru

唔知佢message點講呢

阿守有無沖event

無

唔去2shot沖乜鬼

無乜特別

志田失格 ファンも失格

又自爆重買緊佢Message

我最近係迷上左守屋茜
守屋茜既笑顔真係太正, 只係望一望, 都可以令我戀愛了
我每日都係沉迷於守屋茜....心裡面慢慢忘記美月

但係, 有一日........
我見到美月上工事中我同自己講........我究竟做乜春呀......
點解...........點解.......
呢個世界可以有咁好既IDOL....
係呢一個moment, 我先發覺....我行左歪路
美月..你聽我講...
我只不個係一時迷失左...
我忘記左你為我地所付出既野.......
我對你唔住
不過我宜家覺醒了
所以....
我要同大家講
守屋茜....我屌你老母 , 你條臭閪今天分化我同美月既感情
守屋茜, 我同你講, 美月唔係一般既女神
美月係每個人內心既清泉, 係生命既根源
你呢d靠外表既囡囡, 同美月係唔可以相提並論

By 一生只愛 _ _ _

又陷我於不義

茜寶先係每個人內心嘅清泉, 係生命嘅根源

呢幾個月茜茜msg靜左

Search 吓都有啦 又屈貨貨

應該好忙

自從貨貨話佢chur就靜左

Chur啲好啊

0果d有冇得退錢

想知牙平唯一一封mail.講乜

睇fb見到話佢post張相之後del左

慎入

志田單野
我覺得如果真係鐘意佢既人其實可以作到無限個理由去接受佢
所以再討論都無乜意思
呢啲都係主觀感受

不過我堅覺得比佢休養乜都唔出真係便宜咗佢

邊到搵架

都係嗰句 我好憎人呃偶像光環

我當佢哋普通藝人咁睇又冇乜所謂
但係就算係普通一份工射波射到咁真係幫佢唔落

Sor囉
一係唔搵你 一係係咁call你 幾符合佢性格

【志田 愛佳BLOG翻譯】
標題：志田愛佳
2018/05/03 12:05

大家好，我是志田愛佳。

不久前，在官方網站發表了，決定暫時停止欅坂46的活動。

讓很多人擔心的，深感抱歉。
擔心我的人，打從心底感謝你們。
另外，也滿滿的抱歉。

從2月多開始，身體常常變得虛弱，也漸漸的休息次數變多。

3月時去醫院跟醫生討論的結果是，需要長期的修養，也跟staff們討論了。

我不太擅長把自己的想法表達出來。

感覺被誤會了很多事，也因為是我才讓人有種因為是我（志田愛佳）那也沒辦法了,這樣的事情

不論何時都和我討論的朋友也好，成員也是，還有staff們，真的很感謝你們，你們都很重要，另外也有可能給其他人添麻煩的，真的很抱歉。

很開心大家給我時間。

希望まなか可以好好休養

係朋友屋企入面

呢度咁多推志田

追擊

隔離多啲

老婆大人

段片睇到禾想一啖咀落去

正皮=認同天生青

負皮禾=志田推

滾

呢個女人好古惑

山下美月さんがあごのせ！😊😊😊😊

撮影は久保史織里さんです☺️☺️☺️☺️

乃木坂46写真集『乃木撮 VOL.01 』
6月26日（火）発売！
■アマゾン
■楽天
■セブン

#乃木撮theMOVIE #あごのせ坂

希望大家小心啲呢個女人

我每日都係沉迷於守屋茜....心裡面慢慢忘記美月

但係, 有一日........
我見到美月上工事中我同自己講........我究竟做乜春呀......
點解...........點解.......
呢個世界可以有咁好既IDOL....

不了不了

一生只愛守屋茜

想跟牙守說聲加油
有時打開圖區，見到有人很激烈地comment話牙守好撚廁，或者話咩一生只愛守屋茜真係bullshit中既bullshit，我會覺得：『嘩！使唔使呀？』 先不要judge 牙守唔專一是對還是錯……因為圖區大佬這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵，令我很想跟他講一聲加油！

有無人想睇Ho QQ嘅ねるねん

禾

禾唔是圖區大佬牙= =

男人老狗傲嬌真係好嘔心

咁都要負皮
我又唔係公開示愛我話握唔到咋喎

負評同你所講ge野冇關
係睇某人心情

圖區真係好黑暗

叫春黨日日都被人打壓

你訂咗Neru?

ねるねん咁QQ都被人負皮

訂咗半年喇...

點解圖區咁多傲嬌

邊個傲嬌

名就唔開了 推月的 推g的

一個月1-2次都心足了

有無人send過message比佢地

希望禾雀同禾平套戲一齊上咁就可以一次過睇晒

你話點咪點

好似結尾會有另一套既彩蛋 引人睇埋

飛鳥個套香港就應該會上掛
始終用番那些個名

平手個套就難啦 除非日本票房勁好

當然如果你係日本巨就冇野

用行動證明咗都要屈

法國隻垃圾驚除咗茜寶之外 唯一正嘅就係佢啲bgm

【高音質】欅のキセキBGM 38【10分間】こち星イベント

一套九月 一套預定秋季
如果差唔多時間上就可以飛過去睇

咁你即係話隻驚入面既泥膠唔正啦

我唔係咁嘅意思...

Btw給你的

緊係抽蛋BGM

吊京清同生哥口味一鳩樣，上次佢都係甘講話想揸埋斯炸斯炸 揸唔到好可惜牙甘

明明係你唱先

狗都唔睇

最憎日本巨

用我同佢比is侮辱佢

(男人嚟講)京京你是最好的

切腹未

禾呢

你都係想屈我廁啫
我係見條隊勁短又等緊ペーちゃん まとめ唔想on99咁等啫
最後都無握喇
你咪又係同咗我去握habu

睇返佢以前啲留言

京京已是新造的人
不會再意淫茜寶了

MK仔

我=毒撚

諗唔到

岩牙岩牙 係茜青高尚既人格感染左我
佢使瞎子再能看見 跛子再能行走

互含

+1

又互含
成班嘔心之鬼

+2

真真條女成日著呢種衫係咩企圖

生日快樂喔

君は今 僕の太陽

心から愛する人
心から愛しい人
この僕の愛の真ん中には
いつも君がいるから

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side
Whatever you say, 君を想う気持ち
I promise you "forever" right now

嗚呼 唄うことは難しいことじゃない
ただ声に身をまかせ 頭の中をからっぽにするだけ
嗚呼 目を閉じれば 胸の中に映る
懐かしい思い出や あなたとの毎日

本当のことは歌の中にある
いつもなら照れくさくて言えないことも

今日だってあなたを思いながら 歌うたいは唄うよ
ずっと言えなかった言葉がある 短いから聞いておくれ
「愛してる」

MK們出撚晒街食女。。。

大家好
新飯想問下會然京狗幾時死

竟然無叫春黨黨員支持我

廁京京狗垃圾京係唔會死的 佢只會不斷廁落去 直到世界目

好毒辣

雑な握手会レポ
守屋茜めちゃくちゃかわいくて変な声でそうだった

行貨

啲對答唔係重點

無為意 正皮支持手足表達愛意

仲以為自己俾人踢咗出黨

我覺得叫春呢個term唔係幾好
我地係表達愛意
引用返セカイア
誰に反対されても
(心の向きは変えられない)
それが (それが)
僕の (僕の) アイデンティティ

負評咗

一早話你首推佢

岩
我地只不過係大聲說出感受

已經唔是我識嘅圖區 走先

見都見唔到牙，點推牙

我最早講

山下美月さんのもぐもぐタイム😋😋😋😋

撮影は久保史緒里さんです☺️☺️☺️☺️

乃木坂46写真集『乃木撮 VOL.01 』
6月26日（火）発売！
■アマゾン
■楽天
■セブン

#乃木撮theMOVIE #もぐもぐ坂

同堀可以一戰

牙廁真係好廁

大佬

ゴールデンウィーク最終日…😂😂😂

お休み中も #ケヤキセ を遊んでくださった皆さん、ありがとうございます💖

お休みも終わってしまいますね…🤔こちらのオフショットで元気を出して、明日からも頑張ってくださいにゃ〜😻💗

#欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46 #渡邉理佐

痴撚線

廁撚線

馬尾茜

欅坂46「世界には愛しかない」
センター守屋茜
#ビバラポップ

最重要嗰part無寫出黎

我話原文

因為D人淨係cut咗呢段

🎉石森虹花生日快樂🎉

🎉原田葵生日快樂🎉

茜寶紅卜卜

宜家5月仲涼涼地都紅到咁 暑假點算

會唔會中暑㗎

佢有幾耐冇出msg

Message 5日
Blog 12日
係唔係有啲咩事啊

茜茜又mon po

好QQ啊

肥秋成個漢堡神偷咁嘅樣

轉青會唔會買keyabingo3

一半都平假 要諗諗先

特典cow埋平假？

應該會有平假一期postcard

気づいたら片思い いつの間にか好きだった

【封入特典 ※Blu-ray、DVD-BOX共通】（予定）
・フォトブックレット36P ＋ ポストカード3枚ランダム封入（全32種）

啲特典映像應該又一半係平假。。。

#わたしのこと 発売日は9日ですが、すでに入荷済みの書店もあるよう☺︎

手に取った方は驚いたかも？実は今回、西野七瀬史上最高に色っぽ♡な、あるカットに初挑戦しています。

撮影後に外を見ると来客が。「サビ猫だ」と笑顔のなぁちゃんでした🐈

5/9発売🐈

今日はお知らせ満載！
RTしたように、5月10日22時〜SHOWROOMの配信が決定しました✨

配信は #わたしのこと の発売翌日☺︎
購入したフォトブックを見ながら、改めてなぁちゃんに聞きたいことを #ななせにききたいこと のハッシュタグ付きで質問してくださいね！

フォトブックと同日、5月9日発売のメンズノンノを読むなぁちゃん。

なぜなら、西野七瀬スペシャルクローズアップがあるから！ #わたしのこと アザーカット&インタビューは必見ですよ🇲🇦

#乃木坂46
#西野七瀬1stフォトブック
#しましままる

牙廁好廁

貼禾七都廁？

禾七
笑到噴水

誰人又相信

禾七≠推

禾茜禾女人≠推

一生只推茜寶

茜︰好似人地牙貨咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒りさ去做，
咁樣做對於你嚟講係侮辱你嘅智慧係戇居吖嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去轉推其他Members囉！

守︰邊個係我女朋友？我轉推？我留意下咋！

茜︰留意下？留意下你使對人咁好個可？

守︰對邊個好呀而家我呀？

茜︰你對邊個好？你對美月唔好咩？

守︰對美月仲好？

茜︰成街人都睇死你遲早推佢，仲All In去佢個握添呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

真︰係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

茜︰我真係恭喜你呀，留意埋個西七咁蠢嘅西．．．西女人！
恭喜你快撚Ｄ推埋佢添呀！

守︰我無諗住要推佢喎！

茜︰你無諗住推佢你貼佢D圖嚟把撚呀？

守︰咁啱啱出photo book．．．圖區又有人推．．．

圖區邊有人推禾七

人唔笑

無丁貓

原來去過美月個握 重扮晒嘢 好失望

閲讀理解零分？

對得住天地良心同茜寶

希望我手足

I can't see

頭號迷七

過街老鼠

禾美月

遲吓就個個都禾

走了

遲吓就禾香 禾ru

禾宀禾尸禾艹

我無加推啊

唔好喊啦茜寶

我一生只愛你一個啊

🎉影山優佳生日快樂🎉

ck青唔上水之後 牙守越來越猖狂

唔玩喇
茜寶唔好喊啦

risa ching要買啦

買囉
Cut美月比禾手足

咁我要由美子

圖區邊有人推

今朝先講完禾月 咁快豬肚

無推點豬肚

幾正

あかねんどこ？

唔好再課垃圾驚啦
及早收手啦施主

莫講話簽名版
連普通都無啊

用咗幾多石

3010+14張券

りさ又係辣殺技

玩禾玩出禍

唔專一嘅下場

阿守一上水，所有圖區的人便都看着他笑，有的叫道，「阿守，你又加推一個mb了！」他不回答，在圖區說，「茜茜真係Q到癲。」便貼出一張茜寶掩臉的gif。他們又故意的高聲嚷道，「你一定加推咗西野七瀬了！」阿守睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我昨天親眼見你貼七瀬的圖並說「禾七」的。」阿守便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「貼圖不能算加推……貼圖！……支持好女仔的事，能算加推麼？」接連便是難懂的話，什麼「只睇一個團唔算廁」，什麼「我一生最愛守屋茜」之類，引得衆人都哄笑起來：圖區內充滿了快活的空氣。

push

唔玩喇

最衰圖區無template
想長期置頂好文共賞

呢個故事教訓我哋唔好咁廁，否則就會抽唔到自己心愛嘅女人

你個個都心愛女人wo

我心愛嘅女人只有一個

就係茜寶

欅坂46菅井友香、家族協議で決定“写真集タイトル”発表 「パートナー」との2ショットも公開＜フィアンセ＞

肯出特典未。。。

真=.=

仲有22張簽名卡可以抽
好想all in 啊

你又買?

りさ已經無哂
りさの誕生日もうすぐので
ダイヤ貯める、ガチャ禁止

阿沙七月先生日...

好難儲石
禾係唔會課金的 all in全握好過

嘩今日大奇蹟日
又更blog又有4個message

心動不如

但係真係好貴啊

Fiancée

6月5日(火)発売の菅井友香のファースト写真集のタイトルが「フィアンセ」に決定💍
また写真集には愛猫トム🐈とテレキシオ号🐴も登場致します❗️
お楽しみに✨
菅井友香1st写真集【公式】アカウント👉🏻@yuuka_paris
#欅坂46

證明你對佢嘅愛仲唔夠

I don’t agree
一隻辣殺驚唔可以代表愛意

佢都唔握手㗎啦
咁啲錢去邊

聽禾雀首歌聽到哭左

邊隻
不過佢之前隻solo同埋幫個音樂人唱個隻都唔錯

硬い殻のように抱きしめたい
幫人唱有冇link

去馬

個mv幾正

硬い殻のように抱きしめたい係唔錯嘅

佢把聲唱到嗰種傷感

Btw 你要嘅link

祝你馬到功成
抽中其他人

把聲好溫柔好似同緊我講野咁

呢首唔係我鍾意既style
但係可能煲煲下又會鍾意

為何人類要互相傷害

用多廿張券都係中埋啲四星...

月巴口者阝口者阝

VIVA LA ROCK 2018＆ビバラポップ！

(VPN)

こんにちは!

6/6より上野の森美術館で開催されます

ミラクルエッシャー展

の公式サイトにメッセージを掲載させて頂いてます!

エッシャーの作品は、
美術があまり分からないとか観たことが
ない方でも 迷路をしてるかのような
子供に戻った感覚で観れると思うので
すごくすごくオススメです!(*^^*)

是非一度公式サイトをチェックしてみてね!

また色々お知らせします!
楽しみにしててね〜〜💕

がちめがね。🕶

佐藤詩織

極速綁鞋帶

已經對佢地2個做任何野都唔覺得奇怪

抽張尾關同佢講りさは私の物

開始學日文終於知りさ係講緊邊個

りさ:尾関は私の物

りさは私の物...

欲しい

留意到玩弄完牙廁 茜茜又復活了

咁精神實在太好了

渣架

唔識日文 不過見牙貨成日講 應該係雞雞？

no 係泥膠 因為りさ個羅馬音係risa
上完第一堂就學以致用

又りさ又膠膠即係點

即係雞雞

all g

呀tom好得意

嚇撚死人咩

好彩留咗手無all in四單

3000 stone still not all in

放棄四單了

抽咁撚多連一張都唔中

唔抽前篇了
我就唔信佢後篇個pool唔出梨加

你係咪要約天生青出嚟等佢幫你抽

咁多課金迷膠

營運一出賺到笑啦

明明我先係真愛

因為你又禾七禾美月禾美波

呢啲不了不了

仲美波
佢棄咗啦

ching個id

5交換チケ

我認我鳩痕

連1位都係要用抽選券抽

咁咪好 無意欲衝
想拎牙泉5星卡

垃圾event 打足8日

終於找數

個日撞乃握手

48 2shot + 乃個握

無地自容

呢個啱你

「ハピチャン ５月」篇

好貴
著開GU

松木坂ものまね紅白

呃咗我哋班毒撚咁多錢，唔怪得有買得起

唔好呃呃聲好喎
我哋係心甘情願支持茜寶㗎

唔洗呃都大把錢啦
化妝品 手袋 美容器

宮城守屋木材

初初唔係已經話佢家景都唔錯咩屋企有個火爐

唔只唔錯啦

123

第二行淨係認得紅白個套

我都諗緊頭3章係咩嚟

好似halloween live 上台個套同納粹軍服 有血個個就唔知

真真好似推呢個茜茜

靚靚

佢有咩衫係平過一萬yen

以前著過嗰啲都有唔少<¥10000

女裝達人茜青=_=

10件有9件過萬羊=.=

我睇人哋啲blog咋喎=.=

咁有錢都正常嘅

萬羊咪算平囉
京狗都著過萬港紙嘅衫啦

人哋時尚大師

淨係著過褸過萬
男人衫平過女人好多

勁

What can I do for u mum?

i am fine thank you

sir 你唔可以咁架
俾mum知道左會打死我

当日のレポート！

5.6 [SUN] STAR STAGE
欅坂46

茜寶center好型棍喔

アイドル大集合「ビバラポップ！」道重、欅坂46らライブ映像GYAO!に一挙登場

樓上全部食屎狗

笑顔最高

禾道重一個吊起成個欅黎打

茜寶副眼鏡爛咗

其實係我個副嚟

sor

都知會有人咁講
但估唔到係你

四眼茜

竟然唔係飲飲食食

上村莉菜 あっぷっプリ #07 【欅坂46】

痴得京狗多 我對唔住你

無經費喇 上幾次又肉又甜品

乃個tour如果無mobile之後仲會有咩途徑抽???
咁啱8月會喺大阪

楽天先行
搶飛

wa diu又係搶飛你老味
之前黃子華都係有fd先買到

文春19號又講乃同櫸

到堀g

關

小林：I don’t want to eat mum

佢愛我

李佐果D仲恐怖

我寧願飲りさ個茄汁味噌湯都唔食石森個練奶サバ味噌

舊サバ好重口

又有得食又有獎拎

美人我要食

我食

聽首歌仲以為隻舞會好激烈添

#けやき坂46 2期生「#半分の記憶」
#ひらがな推し スタジオライブ

屎忽鬼睇完半分の記憶live加推咗小坂菜緒

二期嚟講係幾正嘅

正

以前推上村嗰啲都唔見晒了

#月刊エンタメ 6月号より反響の大きい #欅坂46 #上村莉菜 さんのグラビア未掲載カットを公開！
人形と見間違える可憐さを持つ上村さん。妖精すぎる白と黒のグラビアを誌面で是非チェックしてみて下さい！
また、付録として上村さんのポスターも付いてきます。

我記得綻綻有推過

要執執皮膚

平假狗

我相信人人都經歷過迷茫期
唔清楚自己最愛嘅係邊個
但佢個心已經全心全意係牙櫻到了
我已經準備好禮金飲喜酒

Raper正d

W矮身短腳

この後、今泉佑唯と齊藤京子がSHOWROOM配信致します🥟
ぜひご覧ください🍜
#欅坂46
#けやき坂46
#SHOWROOM

金句王

我淨係聽歌咋

嘩屌屈個柒既比我
呢個就真係似賓賓喇

圖區黎明

似賓賓係計膚色?

似我家姐屋企個個

[img][/img]

明明睇完話佢氣場似牙平話好正

又牙平

我係有甘講過，不過甘遠都睇唔到個樣

都話咗佢喊哂口話好想握牙平好想聽夜明けの孤独

平寶正好多囉
唔好拎平假無肉平寶喇

佢中左平毒 乜都有關係架

次回5月21日ゆうパラ ゆっかー＆りっちゃん出演決定
#菅井友香 #渡邉理佐 #欅坂46 #ゆうがたパラダイス

去旅行

而家係咪冇人諗住攪圖海生日開po呢樣野

who生日？

仲有三個幾鐘

呢度剩低百幾個回覆好快爆到啦

香茜

買

Platinum FLASH仲未講出咩
係咪無特典

7net可能有

大部份睇見都唔想食

Blt聽日出但7net仲未有得予約

膠膠生誕抽啲五星多到

又玩邪教儀式

啲アオコ變晒祭品

ぺー&れいか Happy Birthday

予約終了。。

牙守好撚廁～ 牙守好撚廁～
話單推一個～ 又加推一個～

有得予約返喇

我諗你都冇咩解釋㗎啦

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

大家要諗下佢呢個表情係比邊個㗎

Both

誠實面對自己內心
但唔再係一生只愛了

ナイス

見啲人幾本幾本咁買

抽quo嘛
我3月ペー個本都有抽 唔中咁解

普通amazon買都有得抽
啲人為張poster買幾張

雞雞連message都停埋

咁你又肯誠實面對自己內心未

咁睇嚟真係會走埋tim wo

🎉渡辺梨加生日快樂🎉

差百幾都冇人爆post

好彩無ruru嗰種咁意淫

琴晚諗住準時11點推爆咗欅Po先

咩人睇咩野

你話牙廁淫?

淨係覺得ruru嗰個淫咋喎

友香本野冇特典?

無

得隨機postcard

封面都無唔同？

Yes得一個type

慳返唔洗搵店特又唔洗左訂右訂

你話咁意淫喎

吹鳩脹 有錢都唔識搵

呢d咪有良心囉

呢個隊長來??

Yes 菅井友香

我老婆嚟
跟我姓

好似有料過日文字

清D

攝野谷出黎架..

話禾ruru

禾ru

阿守好撚廁～

波控牙守

波波不是我最愛

一周年平寶

屌而家出1週年復刻jm9 =.=

邊有石抽...

Pass了
驚後篇有りさ

好想要てち個張

你有邊個唔啱架

唔係留石生蛋咩

唔推喇唔推喇
以後淨係推你一個

留意到我係牙廁剋星 成日都令牙廁自爆

留2000 有突咪抽

純粹好鐘意渋谷PARCO首歌
Live版真心覺得正

茜姑娘🤤🤤🤤🤤🤤

韓靚仔試鏡被嫌矮屢落選 接受增高手術後5日死亡

笑夠矮仔未呀

174高過我

平青講過男人唔過170都係殘障

屌我中度殘障

ching hoball

以後要戴袋了

係街撞到張敬軒 高我成個頭

去申請白卡了

欅坂46・渡邉理佐ちゃんが表紙のblt graph.vol31が本日発売！！大好評のようなので、早めにチェックしてくださいねー！

…

#bltgraph #欅坂46 #渡邉理佐
#大好きな海で #インタビューがいつもより厚め #僕しか知らない君

抱歉

写真集発売当日の6月5日(火)18:00〜、東京・福家書店新宿サブナード店で菅井様のお渡し会イベント開催決定です！😆

#菅井友香 #写真集 #フィアンセ #欅坂46 #お渡し会

去馬

当落結果は5月29日(火)12:00頃にご案内いたします。

咬麵包

吊佢老尾

妥協NGでダサ見え回避！絶対カワイくなれるTシャツだけ集めました♥【欅坂46 今泉佑唯】

見親小林就諗起細個不快嘅回憶

想知請講

唔好講，一定係衰野

呢度d人成日迫害由依

Hey sir, what can I help you

啲姐姐打你定要你飲尿?

點解淨係負皮呢個嘅🕵🏻‍♂️

你哋以前都成日迫害阿葵

唔係吖 你呢個reply都有負皮🙊

我一直睇好佢係下一個白間

咁呢兩個囉👨🏻‍🎤

身材都無啦

無禮物了

渣㗎🦄

MK仔用夠Emoji未

我想知究竟有咩情況會用得著呢啲奇怪Emoji🥠

創意台

【まもなくOA】
先週は、#長濱ねる と #石森虹花 の2人で盛り上がりましたが、今週は、#長濱ねる と #渡邉理佐 の2人でお届けします☆ハッシュタグ #欅坂46こち星 を付けてじゃんじゃんツイートしてね♪
#欅坂46

【KTN】５月２５日(金)よる7時放送！ナレーションは #長濱ねる さんです。ぜひごらんください！ #長崎
KTNテレビ長崎 第27回ドキュメンタリー大賞出品作品 ＫＴＮ制作「白衣のメロディ」 #ktn_tvnagasaki

XXXXX~

給京夏B的

我架 唔關佢事

貼茜寶好啦 唔好貼埋其他

爆冷?

你咁鍾意N.........

同平仔一樣

我愛茜寶

你對邊個好

牙守一上水。。。

聽朝9點 7單？

淨係對茜寶好

笑到碌地😂

欅出新單？今次咁快？(好耐冇睇)